絕對有理由相信，出呢張通告既老細，係做過政府工

屌你老母，同政府一樣咁撚垃圾
彈性上班喎，分a b team咁返講到咁有規劃
望一望張通告，真係屌出聲
有冇公司垃圾過我呢間

真係屌你老母垃圾公

十成十港資垃圾公司

好生意個陣唔比你放假，叫你挨下，年尾分紅
出得個1.5個月花紅講撚到好似送左層樓比你咁
市道差就同你講，同公司共渡難關，一星期放二日無薪假

港資老細 十個九個死仆街

愈諗愈撚嬲

笑死 如出一轍

我懷疑奴記有出指引比公司
D所謂「措施」同好多公司都一式一樣

來生不做工程狗
真係狗做

巴打又係類似咁仆街？

一模一樣完全唔知用意係乜
D菌係某日某個鍾數會少d安全d?
係奶左既返黎公司5分鐘已經傳到全公司都係啦
依d扮做左野照顧員工既「措施」真係唔做無咁嬲

彈性師

佢d所謂措施真係想捉撚住佢屌
A B team返工，每人早或遲半個鐘
之後都係一齊係同一個office返工
個個時間d菌就唔會出現既

就快做屌老母師

垃圾公司

😦

垃圾過你既公司就係乜柒都無，照常全世界朝9晚6話有人中咗先會home office

呢d老細快撚d死晒佢啦
完全冇為員工著想

最終以公司安排為準 你以為有得揀?

雖然佢仆街
但你錯誤理解哂佢意思
佢咁樣係避免大家係高峰上班下班或lunch時間同其他街外人逼
例如你住個頭八點出門口黨鐵塞爆
咁而家可以九點出，至少有位比你格劍咁

我認我係狗

佢係分兩邊同事時間放工同食飯
簡930返要1800放
個陣咪又係繁忙時間

我間公司咩措施都無行

我呢間個措施仲衰過乜都冇

大把咁嘅公司

乜都冇
淨係叫你戴好D個口罩

仲要返8個半鐘
我公司都減到返6個鐘

市道好，大家拍爛檔辛苦d
市道差，大家同公司共渡難關
我真係屌你老母臭系

咁你可以自願OT 到9:00先走避開人潮
仆街老細又贏

政府都無咁衰

樓主上嚟post完之後默默地填a/b team 繼續準時番工

打工仔就想wfh
而老闆就想洗盡你
無計架喎

最後以公司決定為準

彈性上班彈性有幾彈？

我公司咩都無做
工照開

今日仲未分
聽日先開始

港資公司垃撚圾

建議有怨言嘅直接同老細阿頭講啦

政府4點收工啦

1.5個月仲想點

彈左係邊到
唔好同我講平時返8-6

分a b team就唔叫彈性上班啦
on99

我公司都係彈性上班+lunch

黑心公司員工奶野既話一定好想惹埋畀高層傳到間公司周圍都係攬炒

間間都係咁on9

垃圾公司你咪唔好撚返囉，比d志氣好唔好
一邊屌人垃圾，一邊留低做狗等狗糧食

每次開呢d po 背後都有一個訊息
就係自己廢，無能力跳嘈

補充一下

然後一班po主一樣廢的打工仔
齊齊圍爐屌公司
好撚暖好撚出到氣

但返到公司屌上司又唔敢，比信又唔敢。垃圾

講到刻薄員工，中資認第二，只有港資有能力認第一

商台咁撚大件事
細so 屌鳩高層唔 WFH 攪到無左份工

你地又有無學到人地一成?
有無表態支持過人?

好心啦，開埋d廢po 係網上取暖，現實就係一隻狗乜都唔敢say

cls公司

我公司原本都係所謂彈性時間返工
0830-1830自己返足8個鐘

不過呢個禮拜轉死性 無啦啦話分a b team返工

我都唔明佢彈係邊
9-6

真係cls公司

絲打，可能我社會經驗仲唔夠，做左得兩年工。
但我個人覺得，呢d野同呀頭講黎冇用

可能好睇個阿頭係咪pk

純粹係想表達吓 我哋阿頭係好民主 條垃圾唔識得自己爭取 剩係識係ig自己怨

我個垃圾呀頭日日係寫字樓開utube
大大聲播講咩後生仔點比人洗腦變暴徒
同呢種人講民主死得啦

中資唔算喎

中資同港資一鳩樣
總之大部分華人既公司都仆街

大部份都有13個月 加bonus

咁佢份花紅如果係半個月米差唔多

西老闆：彈性上班唔係等於work from home

珍
13個月基本啦

有幾彈性得果兩個選擇

HA 嘅back office乜柒都冇，仲垃圾過政苦

我公司好過你少少啦，我嗰個彈性上班，有多半粒鐘buffer（可以返8放5 或返10放7）

唔少公司都係假a b team

一係唔同時段 照返９個鐘 ， 一係就調轉樓層

我都係

1.5咪算好 我果間做到仆街晚晚ot都係得0.5-0.9
連做野棟樓有武肺都唔比home office

D 菌 6 點先出現

所以上面話有1.5 個月仲想點
私人工1.5 個月bonus , annual 都低過政府